成人兔不要餵Alfalfa草, 因為......

根據美國兔協(House Rabbit Society), 年輕成人是7個月至1歲大, 1-5歲是成熟成人, 6或以上就開始是老人。

成人兔不應該吃Alfalfa Hay, 因為鈣質高(影響膀胱)和脂肪高(癡肥obesity)

兔兔